拜登當唔當選唔重要 最怕連林鄭都連任埋

呢個係最壞既結果 林鄭4年內繼續搞香港人
然後拜登當睇唔到

沒有她都會有別人 你 我避免不過~

換人先唔好，打開同一個沙包啲怨恨集中好多

拜登唔會睇唔到
不過香港人肯定睇唔到，繼續食黃店

.兩個平起平坐
都係特別行政囯